a09入，留言我占卜你幾時出pool

hi

一世都唔會出pool

幾時先出pool

呢個占卜po所有嘅答案都將會係:
一世都唔會出pool